# Copyright (C) 2023 Readabler
# This file is distributed under the same license as the Readabler package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Readabler\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:"
"1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-07 09:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-09 15:16+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1.1"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:181
msgid ""
" For full functionality of this site it is necessary to enable JavaScript."
msgstr " 要使用本網站的全部功能，必須啟用 JavaScript。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:66
msgid " in "
msgstr " 在"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:67,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:108
msgid " on line "
msgstr " 在線的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:420,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:669,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:690,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:707,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:724,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:124,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:141,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:221,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:238,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:308,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:354,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:371,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:412,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:429,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:445,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:494,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:624,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:641,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:719,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:736
msgid " px"
msgstr " 像素"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:80
msgid " seconds"
msgstr " 秒"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:793
msgid " seconds."
msgstr " 秒。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1434
msgid " to create key combination and use "
msgstr " 創建組合鍵並使用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1436
msgid " to join multiple combinations"
msgstr " 加入多個組合"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:304
msgid ""
" You must enable DOM extension (Document Object Model) in PHP. It's used for "
"HTML processing. Contact the support service of your hosting provider. They "
"know what to do."
msgstr " 您必須在 PHP 中啟用 DOM 擴展（文檔對像模型）。它用於 HTML 處理。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:461
msgid ""
" Your server's clock is not in sync with network time protocol - NTP. "
"Contact the support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr " 您的服務器時鐘與網絡時間協議 - NTP 不同步。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:353
msgid ", but this is"
msgstr ", 但這是"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:550
msgid ".htaccess file"
msgstr ".htaccess 文件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:249
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:97,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:194,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:597,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:692
msgid "3D Grooved"
msgstr "3D 凹槽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:99,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:196,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:599,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:694
msgid "3D Inset"
msgstr "3D插圖"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:100,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:197,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:600,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:695
msgid "3D Outset"
msgstr "3D 開始"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:98,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:195,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:598,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:693
msgid "3D Ridged"
msgstr "3D脊狀"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:248
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2014
msgid ""
"A group of settings to improve the compatibility of the plugin with other "
"plugins or themes."
msgstr "一組設置，用於提高插件與其他插件或主題的兼容性。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:632
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:655
msgid "Above"
msgstr "多於"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:563
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:507,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:550
msgid "Accessibility"
msgstr "輔助功能"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1455,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:901
msgid "Accessibility modes"
msgstr "無障礙模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:143,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:276
msgid "Accessibility popup usage percentage for your users"
msgstr "使用者的輔助使用彈出視窗使用百分比"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:631,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:617,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:861,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:881,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:946
msgid "Accessibility Statement"
msgstr "無障礙聲明"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:862
msgid "Accessibility Statement Settings"
msgstr "輔助功能聲明設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:807,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:339
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:780
msgid "Activate your copy of the"
msgstr "激活你的副本"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:107
msgid "Activated"
msgstr "活性"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:361
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:388
msgid "Activation FAQ'S"
msgstr "激活常見問題解答"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:418
msgid ""
"Activation of the plugin allows you to use all the functionality of the "
"plugin on your site. In addition, in some cases, activating the plugin "
"allows you to access additional features and capabilities of the plugin. "
"Also, using an authored version of the plugin, you can be sure that you will "
"not violate the license."
msgstr ""
"插件的激活允許您在您的網站上使用插件的所有功能。此外，在某些情況下，激活插件允許您訪問插件的其他特性和功能。此外，使用插件的授權版本，您可以確保不會違反許可證。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:360
msgid "Active"
msgstr "積極的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterPlugins.php:90,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterPlugins.php:123
msgid "Active Plugins"
msgstr "活動插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:284
msgid "Add custom CSS here."
msgstr "在此處添加自定義 CSS。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:50,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1498,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1499,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:947
msgid "ADHD Friendly Mode"
msgstr "多動症友好模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:618
msgid "Adjust Background Colors"
msgstr "調整背景顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:598
msgid "Adjust Text Colors"
msgstr "調整文字顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:608
msgid "Adjust Title Colors"
msgstr "調整標題顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:73
msgid "Admin Email"
msgstr "管理員郵箱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:654
msgid "After"
msgstr "後"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:61,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1730,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1731
msgid "Align Center"
msgstr "居中對齊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:62,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1739,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1740
msgid "Align Left"
msgstr "左對齊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:63,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1748,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1749
msgid "Align Right"
msgstr "右對齊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:288
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:567
msgid "All right"
msgstr "好的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:250
msgid "All time"
msgstr "整天"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1041
msgid "Allowed file types:"
msgstr "允許的文件類型："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1539
msgid ""
"Allows searching for phrases, abbreviations and concepts for Cognitive "
"Disorders."
msgstr "允許搜索認知障礙的短語、縮寫和概念。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:960
msgid "Allows using the site with your screen-reader"
msgstr "允許通過屏幕閱讀器使用網站"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:40
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:111
msgid "Analytics column"
msgstr "分析專欄"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:431,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:432
msgid "Animation"
msgstr "動畫片"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:456
msgid "Animation Duration"
msgstr "動畫時長"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:457
msgid "Animation duration"
msgstr "動畫時長"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:289
msgid "ANY"
msgstr "任何"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:288,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:308
msgid "API Key"
msgstr "API密鑰"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1262
msgid "API Key File"
msgstr "API密鑰文件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:295
msgid "API Key file exist"
msgstr "API 密鑰文件存在"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:406
msgid "Appearance and Behavior"
msgstr "外觀和行為"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:211
msgid "Aqua"
msgstr "水族"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:440
msgid "Arrow size"
msgstr "箭頭大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:311
msgid "Assignments"
msgstr "作業"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:312
msgid "Assignments Settings"
msgstr "分配設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1152,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1153
msgid "Audio Profile"
msgstr "音頻配置文件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1551
msgid "Auto"
msgstr "汽車"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:82
msgid "Available commands"
msgstr "可用指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:307
msgid "Average duration"
msgstr "平均持續時間"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:306
msgid "Average duration of accessibility pop-ups opened"
msgstr "開啟輔助使用彈出視窗的平均持續時間"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:291
msgid "Average number of accessibility pop-ups opened per session"
msgstr "每個會話開啟的輔助功能彈出視窗的平均數量"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:322,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:323,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:368,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:369,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:759,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:760,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1207,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1208,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:278,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:279,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:382,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:383,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:798,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:840
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1849,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1850
msgid "Background Colors"
msgstr "背景顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:771,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:772
msgid "Background Hover Color"
msgstr "背景懸停顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:653
msgid "Before"
msgstr "前"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:716
msgid "Begin listening"
msgstr "開始聆聽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:656
msgid "Bellow"
msgstr "波紋管"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:80,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1967,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1968,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:778
msgid "Big Dark Cursor"
msgstr "大黑光標"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:81,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1976,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1977,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:788
msgid "Big Light Cursor"
msgstr "大光光標"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:223
msgid "Black"
msgstr "黑色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:51,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1507,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1508,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:959
msgid "Blindness Mode"
msgstr "失明模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:215
msgid "Blue"
msgstr "藍色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:394,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:395
msgid "Border Color"
msgstr "邊框顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:424,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:425
msgid "Border Radius"
msgstr "邊界半徑"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:415,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:416,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:719,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:720
msgid "Border radius"
msgstr "邊界半徑"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:407,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:408
msgid "Border Width"
msgstr "邊框寬度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:358
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:613
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部中心"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:612
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:614
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:437,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:810,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:829
msgid "Bounce"
msgstr "彈跳"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:547,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:559
msgid "Browsers"
msgstr "瀏覽器"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:810,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:852
msgid "Button Background"
msgstr "按鈕背景"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:809,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:851
msgid "Button Background Color"
msgstr "按鈕背景色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:622
msgid "Button caption"
msgstr "按鈕標題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:821,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:822,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:863,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:864
msgid "Button Color"
msgstr "按鈕顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:806
msgid "Button Entrance animation."
msgstr "按鈕入口動畫。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:825
msgid "Button hover animation."
msgstr "按鈕懸停動畫。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:686
msgid "Button margin"
msgstr "按鈕邊距"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:703
msgid "Button padding"
msgstr "按鈕填充"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1054
msgid "Buttons Navigation Hot Key"
msgstr "按鈕導航熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:700
msgid ""
"By selecting the specific assignments you can limit where plugin should or "
"shouldn't be published. To have it published on all pages, simply do not "
"specify any assignments."
msgstr "通過選擇特定的分配，您可以限制插件應該或不應該發布的位置。要在所有頁面上發布它，只需不指定任何分配即可。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:403
msgid "Can I use one Purchase Code on multiple sites?"
msgstr "我可以在多個網站上使用一個購買代碼嗎？"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:627
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:629
msgid "Cancel listening"
msgstr "取消收聽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:621
msgid "Caption"
msgstr "標題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1163
msgid "Car speakers"
msgstr "汽車喇叭"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:296
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:468
msgid "Center Aligned"
msgstr "居中對齊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:243
msgid "Change Color to "
msgstr "將顏色更改為"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:541
msgid ""
"Change the brightness of the body text to focus on the key parts of the word."
msgstr "更改正文的亮度以重點關注單字的關鍵部分。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:129,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:179
msgid "Check Site Health"
msgstr "檢查站點健康狀況"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:122
msgid ""
"Choose which data to delete upon using the \"Delete\" action in the "
"\"Plugins\" admin page."
msgstr "使用“插件”管理頁面中的“刪除”操作選擇要刪除的數據。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:528
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:123
msgid "Clear analytics"
msgstr "清晰的分析"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:98
msgid "Clear cache"
msgstr "清除緩存"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:519,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:527
msgid "Clear input"
msgstr "清除輸入"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:511
msgid "Clear Input Command"
msgstr "清除輸入命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:532
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜尋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:289
msgid "Clear search results"
msgstr "清除搜索結果"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:520
msgid "Clear selected text field"
msgstr "清除選定的文字字段"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:531
msgid "Clear text"
msgstr "清晰的文字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:473
msgid "Click"
msgstr "點選"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:466
msgid "Click on element number..."
msgstr "點選元素編號..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:552
msgid "Click on the selected element"
msgstr "點選所選元素"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:661
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:551
msgid "Close Accessibility Panel"
msgstr "關閉輔助功能面板"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:697
msgid "Close Accessibility Statement"
msgstr "關閉無障礙聲明"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:518,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:519
msgid "Close anywhere"
msgstr "隨處關閉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:520
msgid "Close by clicking outside the popup"
msgstr "通過在彈出窗口外單擊關閉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:663
msgid "Close navigation"
msgstr "關閉導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:664
msgid "Close panel"
msgstr "關閉面板"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:662
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:102
msgid "CodeCanyon License"
msgstr "代碼峽谷許可證"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:49,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1489,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1490,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:935
msgid "Cognitive Disability Mode"
msgstr "認知障礙模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:74,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1913,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1914,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:800,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:535
msgid "Cognitive Reading"
msgstr "認知閱讀"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:105
msgid "Collapse commands"
msgstr "折疊命令"

#. translators: %s - link to dashboard
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:66
msgid ""
"Collect anonymous information about usage of Readabler by your visitors. "
"Usage Analytics widget available on your website %s"
msgstr "收集訪客使用 Readabler 的匿名資訊。您的網站 %s 上提供了使用情況分析小工具"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:107,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:108,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:204,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:205,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:607,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:608,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:702,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:703
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:123,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:172,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:220,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:268,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:317,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:348,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:379,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:410,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:518,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:550,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:584,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:617,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:650
msgid "Command aliases"
msgstr "命令別名"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:83
msgid "Commands list"
msgstr "命令列表"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:562
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:130,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:180
msgid "Contact Support"
msgstr "聯繫支援人員"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:52,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1315,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1649,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1650,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:340
msgid "Content Scaling"
msgstr "內容縮放"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:341
msgid "Content Size"
msgstr "內容大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:305
msgid "Controls dragging popup"
msgstr "控制拖動彈出窗口"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2034
msgid "CopyScape Skip"
msgstr "CopyScape 跳過"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:390
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:378
msgid "Current date/time:"
msgstr "當前日期/時間："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1189
msgid "Current pitch"
msgstr "當前間距"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:277,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:278
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定義 CSS"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:886
msgid "Custom link"
msgstr "自定義鏈接"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:671
msgid "Custom PHP"
msgstr "自定義PHP"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:912
msgid "Dampens color and removes blinks"
msgstr "抑制顏色並消除眨眼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:64,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1777,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1778,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:525
msgid "Dark Contrast"
msgstr "暗對比"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:95
msgid "Dashboard widget"
msgstr "儀表板小工具"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:94,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:191,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:594,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:689
msgid "Dashed"
msgstr "虛線"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:361
msgid "Date & Time"
msgstr "約會時間"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:247
msgid "Day"
msgstr "天"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:314,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:791
msgid "Day(Light) Theme"
msgstr "白天（淺色）主題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:74
msgid "Debug Mode"
msgstr "調試模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:76
msgid "Decrease"
msgstr "減少"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1318,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1333,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1348,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1363,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:72,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:221
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:530
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:128
msgid "Delete plugin"
msgstr "刪除插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:490
msgid "Delete plugin and settings"
msgstr "刪除插件和設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:489
msgid "Delete plugin only"
msgstr "僅刪除插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:491
msgid "Delete plugin, settings and data"
msgstr "刪除插件、設置和數據"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:50
msgid "Design and Behaviour"
msgstr "設計和行為"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:51
msgid "Design and Behaviour Settings"
msgstr "設計和行為設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:288,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:481
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:468
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1546,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1547
msgid "Dictionary language"
msgstr "詞典語言"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:497
msgid "Disable numbers"
msgstr "停用號碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:652
msgid "Disable voice navigation mode"
msgstr "停用語音導航模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:69
msgid "Display a list of available voice commands"
msgstr "顯示可用語音指令的列表"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:451
msgid "Display numbers"
msgstr "顯示數字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:141,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:141,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:189
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:693
msgid "Done"
msgstr "完畢"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:93,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:190,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:593,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:688
msgid "Dotted"
msgstr "點綴的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:96,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:193,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:596,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:691
msgid "Double"
msgstr "雙倍的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:137
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:446
msgid "download "
msgstr "下載"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:146
msgid "Drag & Drop file here"
msgstr "將文件拖放到此處"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:308
msgid "Drag and drop or click on the form to add "
msgstr "拖放或點擊表格添加"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:956
msgid "Drag and drop or click on the form to add file"
msgstr "拖放或點擊表格添加文件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1038
msgid "Drag and drop or click on the form to add file."
msgstr "拖放或按一下表單以新增檔案。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:303
msgid "Drag and drop or click on the form to replace API key. |"
msgstr "拖放或單擊表單以替換 API 密鑰。 |"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1028
msgid "Drag and drop or click on the form to replace file."
msgstr "拖放或按一下表單來取代檔案。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:951
msgid "Drag and drop or click on the form to replace file. |"
msgstr "拖放或單擊表格以替換文件。 |"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:303,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:304
msgid "Draggable"
msgstr "可拖動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:944,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1008
msgid "Drop file here or click to upload"
msgstr "將文件拖放到此處或單擊以上傳"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:946,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1015
msgid "Drop file here or click to upload."
msgstr "將文件拖放到此處或單擊以上傳。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:296
msgid "Drop Key file here or click to upload"
msgstr "將密鑰文件拖放到此處或單擊以上傳"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:298
msgid "Drop Key file here or click to upload."
msgstr "將密鑰文件拖放到此處或單擊以上傳。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:54,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1667,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1668,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:380
msgid "Dyslexia Friendly"
msgstr "閱讀障礙友善"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:925
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1159
msgid "Earbuds or headphones"
msgstr "耳塞或耳機"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1862,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:661
msgid "Easy Orientation"
msgstr "輕鬆定位"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:38
msgid "eight"
msgstr "八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:48
msgid "eighteen"
msgstr "十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:110
msgid "eighty"
msgstr "八十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:118
msgid "eighty eight"
msgstr "八十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:115
msgid "eighty five"
msgstr "八十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:114
msgid "eighty four"
msgstr "八十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:119
msgid "eighty nine"
msgstr "八十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:111
msgid "eighty one"
msgstr "八十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:117
msgid "eighty seven"
msgstr "八十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:116
msgid "eighty six"
msgstr "86"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:113
msgid "eighty three"
msgstr "八十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:112
msgid "eighty two"
msgstr "八十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:41
msgid "eleven"
msgstr "十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:512
msgid "Enable Clear Input Command"
msgstr "啟用清除輸入指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:544
msgid "Enable Enter command."
msgstr "啟用 Enter 命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:644
msgid "Enable Exit command."
msgstr "啟用退出命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:501
msgid "Enable floating"
msgstr "啟用浮動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:342
msgid "Enable Go To Bottom command."
msgstr "啟用“轉到底部”命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:311
msgid "Enable Go To Top command."
msgstr "啟用“轉到頂部”命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:452
msgid "Enable numbers"
msgstr "啟用號碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:435
msgid "Enable Numbers commands."
msgstr "啟用 Numbers 指令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:578
msgid "Enable Reload command."
msgstr "啟用重新載入命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:117
msgid "Enable Scroll Down command."
msgstr "啟用向下捲動命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:263
msgid "Enable Scroll Left command."
msgstr "啟用向左滾動指令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:215
msgid "Enable Scroll Right command."
msgstr "啟用向右滾動命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:166
msgid "Enable Scroll Up command."
msgstr "啟用向上滾動指令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:611
msgid "Enable Stop command."
msgstr "啟用停止命令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:404
msgid "Enable Tab Back command."
msgstr "啟用 Tab Back 指令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:373
msgid "Enable Tab command."
msgstr "啟用 Tab 指令。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:120
msgid "Enable to activate the SSL check when receiving updates"
msgstr "啟用以在接收更新時激活 SSL 檢查"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1464,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1642,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1770,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1871
msgid "Enable/disable the display of the current section  title."
msgstr "啟用/禁用當前節標題的顯示。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1530
msgid "Enable/disable the display of the current section heading."
msgstr "啟用/禁用當前節標題的顯示。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2028
msgid ""
"Enables later loading of styles and scripts. Use this option if some of the "
"pages are missing Readable styles or scripts."
msgstr "允許稍後加載樣式和腳本。如果某些頁面缺少可讀樣式或腳本，請使用此選項。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:732
msgid "End"
msgstr "結尾"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:740
msgid "End listening"
msgstr "結束收聽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:551,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:559
msgid "Enter"
msgstr "進入"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:454
msgid "Enter (part of) the URLs to match."
msgstr "輸入（部分）要匹配的 URL。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:681
msgid ""
"Enter a piece of PHP code to evaluate. The code must return the value true "
"or false."
msgstr "輸入一段PHP代碼進行評估。代碼必須返回值 true 或 false。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:543
msgid "Enter Command"
msgstr "輸入命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:366
msgid ""
"Enter your CodeCanyon purchase code. Allowed only one Purchase Code per "
"website."
msgstr "輸入您的 CodeCanyon 購買代碼。每個網站只允許使用一個購買代碼。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:804,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:805
msgid "Entrance Animation"
msgstr "入口動畫"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:788,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:789
msgid "Entrance Timeout"
msgstr "入口超時"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:408
msgid "Envato License"
msgstr "Envato 許可證"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:47,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1471,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1472,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:911
msgid "Epilepsy Safe Mode"
msgstr "癲癇安全模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Messages.php:76
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:65
msgid "Error number"
msgstr "錯誤編號"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:339
msgid ""
"Error while clearing usage analytics data. Please contact website "
"administrator."
msgstr "清除使用情況分析資料時發生錯誤。請聯絡網站管理員。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:70,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:114
msgid ""
"Error while creating usage analytics table. Please contact website "
"administrator."
msgstr "建立使用情況分析表時發生錯誤。請聯絡網站管理員。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:81
msgid ""
"Error while saving usage analytics. Please contact website administrator."
msgstr "保存使用情況分析時發生錯誤。請聯絡網站管理員。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:103
msgid "Error: "
msgstr "錯誤："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:301,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:325,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:335,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:366,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:392,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:422,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:449,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:473,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:497,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:552,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:649,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:676
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:697
msgid "Executed"
msgstr "執行"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:651,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:659
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:643
msgid "Exit Command"
msgstr "退出命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:164
msgid "Explore more plugins"
msgstr "探索更多插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:172
msgid "Export all settings from"
msgstr "導出所有設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:186
msgid "Export settings"
msgstr "導出設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:93
msgid "Export settings:"
msgstr "導出設置："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:438,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:811,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:830
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:415,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:433
msgid ""
"Failed to check time synchronization on your server. Your server's clock "
"must be in sync with network time protocol - NTP."
msgstr "無法檢查您服務器上的時間同步。您的服務器時鐘必須與網絡時間協議 - NTP 同步。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:77
msgid ""
"Failed to get the list of languages. The request failed. It looks like a "
"problem with your API Key File. Make sure that you are using the correct key "
"file, and that the quotas have not been exceeded. If you set security "
"restrictions on a key, make sure that the current domain is added to the "
"exceptions."
msgstr ""
"無法獲取語言列表。請求失敗。您的 API "
"密鑰文件似乎有問題。確保您使用的是正確的密鑰文件，並且沒有超出配額。如果您對密鑰設置安全限制，請確保將當前域添加到例外中。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:45
msgid "fifteen"
msgstr "十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:80
msgid "fifty"
msgstr "五十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:88
msgid "fifty eight"
msgstr "五十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:85
msgid "fifty five"
msgstr "五十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:84
msgid "fifty four"
msgstr "五十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:89
msgid "fifty nine"
msgstr "五十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:81
msgid "fifty one"
msgstr "五十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:87
msgid "fifty seven"
msgstr "五十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:86
msgid "fifty six"
msgstr "五十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:83
msgid "fifty three"
msgstr "五十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:82
msgid "fifty two"
msgstr "五十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:993
msgid "File"
msgstr "文件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:943,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1007
msgid "File exist"
msgstr "文件存在"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:742
msgid "Finish listening"
msgstr "聽完"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:35
msgid "five"
msgstr "五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:439,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:812,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:831
msgid "Flip X"
msgstr "翻轉 X"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:440,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:813,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:832
msgid "Flip Y"
msgstr "翻轉 Y"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:500
msgid "Floating popup"
msgstr "浮動彈出窗口"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:540
msgid "Focus on word key pieces"
msgstr "專注於單字關鍵部分"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:423,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:303
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:304
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:57,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1330,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1703,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1704,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:422
msgid "Font Sizing"
msgstr "字體大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:330,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:354
msgid "for "
msgstr "為了"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:683
msgid "For instance:"
msgstr "例如："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:748
msgid "for more details."
msgstr "更多細節。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1043
msgid "Forms Navigation Hot Key"
msgstr "表單導航熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:70
msgid "forty"
msgstr "四十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:78
msgid "forty eight"
msgstr "四十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:75
msgid "forty five"
msgstr "45"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:74
msgid "forty four"
msgstr "四十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:79
msgid "forty nine"
msgstr "四十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:71
msgid "forty one"
msgstr "四十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:77
msgid "forty seven"
msgstr "四十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:76
msgid "forty six"
msgstr "四十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:73
msgid "forty three"
msgstr "四十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:72
msgid "forty two"
msgstr "四十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:34
msgid "four"
msgstr "四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:44
msgid "fourteen"
msgstr "十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:199
msgid "Fuchsia"
msgstr "紫紅色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:914
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:547
msgid "Gaze fixation"
msgstr "凝視"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:123
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:250
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:251
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:885
msgid "Generated by plugin"
msgstr "由插件生成"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:195
msgid "Get help"
msgstr "得到幫助"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:477,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:566
msgid "Go"
msgstr "去"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:139
msgid "Go down"
msgstr "下去"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:284
msgid "Go left"
msgstr "向左走"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:236
msgid "Go right"
msgstr "向右走"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:476
msgid "Go to"
msgstr "去"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:349,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:357
msgid "Go to bottom"
msgstr "轉到底部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:341
msgid "Go To Bottom Command"
msgstr "轉到底部命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:360
msgid "Go to end"
msgstr "走到最後"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:391
msgid "Go to next"
msgstr "轉到下一個"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:392
msgid "Go to next tab"
msgstr "轉到下一個選項卡"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:422
msgid "Go to previous"
msgstr "前往上一頁"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:423
msgid "Go to previous tab"
msgstr "轉到上一個選項卡"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:329
msgid "Go to start"
msgstr "開始吧"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:318,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:326
msgid "Go to top"
msgstr "轉到頂部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:310
msgid "Go To Top Command"
msgstr "轉到頂部命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:188
msgid "Go up"
msgstr "上"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:695
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1065
msgid "Graphics Navigation Hot Key"
msgstr "圖形導航熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:696
msgid "Great"
msgstr "偉大的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:191
msgid "Green"
msgstr "綠色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:109
msgid "has been deactivated due to an unknown issue"
msgstr "由於未知問題已停用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:127,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:177
msgid "has been deactivated due to an unknown issue."
msgstr "由於未知問題已停用。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1032
msgid "Headings Navigation Hot Key"
msgstr "標題導航熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:366,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:367,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:489,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:490
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:68,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:76
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:67
msgid "Help Command"
msgstr "幫助命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:77
msgid "Help me"
msgstr "幫我"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:185
msgid "Helpful links"
msgstr "有用的網址"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:936
msgid "Helps to focus on specific content"
msgstr "有助於專注於特定內容"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:652
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:94
msgid "Hide a list of available voice commands"
msgstr "隱藏可用語音指令的列表"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:223
msgid ""
"Hide Accessibility Interface? \n"
"\n"
"Please note: If you choose to hide the accessibility interface, you won't be "
"able to see it anymore, unless you clear clear cookies for this site. Are "
"you sure that you wish to hide the interface?"
msgstr ""
"隱藏輔助功能界面？\n"
"\n"
"請注意：如果您選擇隱藏輔助功能界面，您將無法再看到它，除非您清除該站點的清除 cookie。您確定要隱藏界面嗎？"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:104
msgid "Hide available commands"
msgstr "隱藏可用命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:534,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:535
msgid "Hide Button"
msgstr "隱藏按鈕"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:102
msgid "Hide commands"
msgstr "隱藏指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:103
msgid "Hide commands list"
msgstr "隱藏命令列表"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:574,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:575
msgid "Hide Forever"
msgstr "永遠隱藏"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:93,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:101
msgid "Hide help"
msgstr "隱藏幫助"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:92
msgid "Hide Help Command"
msgstr "隱藏幫助命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:71,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1887,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1888,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:682
msgid "Hide Images"
msgstr "隱藏圖片"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:487
msgid "Hide Numbers"
msgstr "隱藏號碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:488,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:496
msgid "Hide numbers"
msgstr "隱藏號碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:489
msgid "Hide numbers for interactive elements"
msgstr "隱藏互動元素的數字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:68,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1813,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1814,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:555
msgid "High Contrast"
msgstr "高對比度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:67,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1804,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1805,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:571
msgid "High Saturation"
msgstr "高飽和度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1247
msgid "Highlight a paragraph"
msgstr "突出顯示一個段落"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1237
msgid "Highlight a piece of text and click Play to listen"
msgstr "突出顯示一段文字並單擊播放收聽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1248
msgid "Highlight entire paragraph(\"p\" HTML tag) when clicking on paragraph"
msgstr "單擊段落時突出顯示整個段落（“p”HTML 標記）"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:79,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1958,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1959,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:768,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:675
msgid "Highlight Focus"
msgstr "突出焦點"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:78,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1949,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1950,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:758,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:580
msgid "Highlight Hover"
msgstr "突出顯示懸停"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:637
msgid "Highlight Hover Offset"
msgstr "突出顯示懸停偏移"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:620
msgid "Highlight Hover Width"
msgstr "突出顯示懸停寬度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:56,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1685,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1686,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:411,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:178
msgid "Highlight Links"
msgstr "高亮鏈接"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:234
msgid "Highlight Links Offset"
msgstr "突出顯示連結偏移"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:217
msgid "Highlight Links Width"
msgstr "反白顯示連結寬度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:55,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1676,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1677,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:395,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:80
msgid "Highlight Titles"
msgstr "突出標題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:137
msgid "Highlight Titles Offset"
msgstr "突出顯示標題偏移"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:120
msgid "Highlight Titles Width"
msgstr "突出顯示標題寬度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:222
msgid "Home"
msgstr "家"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1162
msgid "Home entertainment systems"
msgstr "家庭娛樂系統"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:320
msgid "Home Page"
msgstr "主頁"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:66
msgid "Home URL"
msgstr "主頁網址"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:979
msgid "Hot Keys"
msgstr "熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:980
msgid "Hot Keys Settings"
msgstr "熱鍵設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1426
msgid "Hot Keys understands the following modifiers: "
msgstr "熱鍵理解以下修飾符："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:246
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:823,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:824
msgid "Hover Animation"
msgstr "懸停動畫"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:397
msgid "How to find your purchase code"
msgstr "如何找到您的購買代碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:302
msgid ""
"Hurray! We received your Subscription request. Check your inbox for an email "
"from us."
msgstr "歡呼！我們收到了您的訂閱請求。檢查您的收件箱以獲取我們的電子郵件。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:634
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1219,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1220
msgid "Icon Color"
msgstr "圖標顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:617
msgid "Icon Library"
msgstr "圖標庫"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:648,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:649
msgid "Icon Position"
msgstr "圖標位置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:735
msgid "Icon/Caption Color"
msgstr "圖標/標題顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:747
msgid "Icon/Caption Hover Color"
msgstr "圖標/標題懸停顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:664,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:665
msgid "Icon/Caption size"
msgstr "圖標/標題大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:906
msgid ""
"If you are an agency purchasing for a client, you should enter your client's "
"contact information."
msgstr "如果您是為客戶採購的代理機構，則應輸入客戶的聯繫信息。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:113
msgid "If you think the error is caused by an invalid key file then "
msgstr "如果您認為錯誤是由無效的密鑰文件引起的，那麼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:299,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:323,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:333,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:364,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:390,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:420,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:447,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:471,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:495,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:550,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:647,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:674
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2035
msgid ""
"Ignore the markup of the plugin interface when parsing with the CopyScape"
msgstr "使用 CopyScape 解析時忽略插件接口的標記"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1382
msgid "Ignore the user configuration that was saved after previous visit."
msgstr "忽略上次訪問後保存的用戶配置。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1381
msgid "Ignore user config"
msgstr "忽略用戶配置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:145
msgid "Import settings"
msgstr "導入設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:92
msgid "Import settings:"
msgstr "導入設置："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:924
msgid "Improves website's visuals"
msgstr "改善網站的視覺效果"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:239
msgid "In"
msgstr "在"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:114
msgid "in the list, they have the voice type \"WaveNet\"."
msgstr "在列表中，它們的語音類型為“WaveNet”。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:106
msgid "In: "
msgstr "在："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:360
msgid "Inactive"
msgstr "無效"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:300,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:324,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:334,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:365,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:391,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:421,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:448,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:472,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:496,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:551,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:648,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:675
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:71
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1288
msgid "Initial accessibility settings"
msgstr "初始輔助功能設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1316
msgid "Initial content scaling"
msgstr "初始內容縮放"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1331
msgid "Initial font sizing"
msgstr "初始字體大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1361
msgid "Initial letter spacing"
msgstr "首字母間距"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1346
msgid "Initial line height"
msgstr "初始行高"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1287
msgid "Initial settings"
msgstr "初始設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:896
msgid "Insert the accessibility statement link"
msgstr "插入無障礙聲明鏈接"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:64,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:65,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:67,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:68,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:69,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:70,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:72,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:73,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:74,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:75
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1164
msgid "Interactive Voice Response"
msgstr "交互式語音應答"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:760
msgid "Interim results"
msgstr "中期業績"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:77
msgid "Interval for sending data to the server:"
msgstr "向伺服器發送資料的時間間隔："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:563
msgid "Invalid purchase code."
msgstr "購買代碼無效。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:56,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:97,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:327
msgid "Invalid security token sent. Please contact website administrator."
msgstr "發送的安全令牌無效。請聯絡網站管理員。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:106
msgid ""
"Invalid usage analytics data format. Please contact website administrator."
msgstr "使用情況分析資料格式無效。請聯絡網站管理員。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:80
msgid "Invalidate caches"
msgstr "使快取無效"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:644
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP地址"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:654
msgid "IP Addresses / Ranges"
msgstr "IP 地址/範圍"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:334,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:335,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:380,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:381
msgid "Key Color"
msgstr "關鍵顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:797,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:839
msgid "Keyboard Background Color"
msgstr "鍵盤背景色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1053
msgid "Keyboard Buttons Navigation"
msgstr "鍵盤按鈕導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1042
msgid "Keyboard Forms Navigation"
msgstr "鍵盤表單導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1064
msgid "Keyboard Graphics Navigation"
msgstr "鍵盤圖形導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1031
msgid "Keyboard Headings Navigation"
msgstr "鍵盤標題導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1020
msgid "Keyboard Menus Navigation"
msgstr "鍵盤菜單導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:84,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2002,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2003
msgid "Keyboard Navigation"
msgstr "鍵盤導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:94,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:121,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:71
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1140,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1141
msgid "Language Code"
msgstr "語言代碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:387
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2027
msgid "Late CSS and JS loading"
msgstr "延遲 CSS 和 JS 加載"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:306
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:779,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:780
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:220
msgid "Learn more in Wikipedia"
msgstr "在維基百科中了解更多"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:502
msgid "Leave a popup on the screen while scrolling"
msgstr "滾動時在屏幕上留下一個彈出窗口"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:297,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:282
msgid "Left"
msgstr "左邊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:458
msgid "Left Aligned"
msgstr "左對齊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:610
msgid "Left Center"
msgstr "左中"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:447
msgid "Letter Space"
msgstr "字母空間"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:59,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1360,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1721,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1722,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:446
msgid "Letter Spacing"
msgstr "字母間距"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:100
msgid "Licensed"
msgstr "領有牌照"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:65,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1786,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1787,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:535
msgid "Light Contrast"
msgstr "光對比"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:203
msgid "Lime"
msgstr "酸橙"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:58,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1345,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1712,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1713,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:434,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:435
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:864
msgid "Link navigator"
msgstr "鏈接導航器"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1077
msgid "Linked"
msgstr "鏈接"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:660
msgid "List of IP addresses or IP ranges. Example: "
msgstr "IP 地址或 IP 範圍的列表。例子："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:717
msgid "Listening"
msgstr "聽力"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2021
msgid "Load only scripts and styles necessary for work with current settings."
msgstr "僅加載使用當前設置所需的腳本和样式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:192
msgid "Loaded with settings"
msgstr "已載入設定"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:221
msgid "Loading and reloading a page are counted as separate sessions"
msgstr "載入和重新載入頁面被視為單獨的會話"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:551
msgid "Low"
msgstr "低的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:69,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1822,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1823,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:587
msgid "Low Saturation"
msgstr "低飽和度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:685
msgid "Margin"
msgstr "利潤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:454,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:499
msgid "Mark links"
msgstr "標記連結"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:171
msgid "Maroon"
msgstr "栗色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:285
msgid "Matching Method"
msgstr "搭配方法"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:68
msgid "Max Upload Size"
msgstr "最大上傳大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:689
msgid "Media library"
msgstr "媒體庫"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:69
msgid "Memory limit"
msgstr "內存限制"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:331
msgid "Menu Items"
msgstr "菜單項"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1021
msgid "Menus Navigation Hot Key"
msgstr "菜單導航熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:121
msgid ""
"Microphone access denied. Check is your microphone connected and try again."
msgstr "麥克風存取被拒絕。檢查您的麥克風是否已連接，然後再試一次。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:481
msgid "Migration"
msgstr "移民"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:482
msgid "Migration Settings"
msgstr "遷移設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:459
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:394,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:286,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:483
msgid "Mobile"
msgstr "移動的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:616
msgid "Mobile Browsers:"
msgstr "移動瀏覽器："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:433
msgid "Modal entrance animation."
msgstr "模態入口動畫。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:279
msgid "Modal Popup"
msgstr "模態彈出"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:280
msgid "Modal Popup Settings"
msgstr "模態彈出設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:386
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:66,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1795,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1796,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:545
msgid "Monochrome"
msgstr "單色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:205
msgid "More plugins"
msgstr "更多插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:381
msgid "Move to next interactive element"
msgstr "移至下一個互動元素"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:412
msgid "Move to previous interactive element"
msgstr "移至上一個互動元素"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1116
msgid "Multilingual website"
msgstr "多語言網站"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:70,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1878,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1879,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:672
msgid "Mute Sounds"
msgstr "靜音"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:843
msgid "Navigation Keys"
msgstr "導航鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:453
msgid "Navigation numbers"
msgstr "導航號碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:219
msgid "Navy"
msgstr "海軍"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:118
msgid "Network error. Check is you online and try again."
msgstr "網路錯誤。檢查您是否在線上並重試。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:389
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:390
msgid "Next Tab"
msgstr "下一個選項卡"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:360,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:832
msgid "Night(Dark) Theme"
msgstr "夜（暗）主題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:39
msgid "nine"
msgstr "九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:49
msgid "nineteen"
msgstr "十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:120
msgid "ninety"
msgstr "九十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:128
msgid "ninety eight"
msgstr "九十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:125
msgid "ninety five"
msgstr "九十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:124
msgid "ninety four"
msgstr "九十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:129
msgid "ninety nine"
msgstr "九十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:121
msgid "ninety one"
msgstr "九十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:127
msgid "ninety seven"
msgstr "九十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:126
msgid "ninety six"
msgstr "96"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:123
msgid "ninety three"
msgstr "九十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:122
msgid "ninety two"
msgstr "92"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:119,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:211,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:233,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:255,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:278,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:302,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:326,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:350,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:374,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:413,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:431,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:459
msgid "NO"
msgstr "不"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:186
msgid "No"
msgstr "不"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:102
msgid "No licence data"
msgstr "沒有許可證數據"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:101
msgid "No license"
msgstr "無執照"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:119
msgid "No microphone. Check is your microphone connected and try again."
msgstr "沒有麥克風。檢查您的麥克風是否已連接，然後再試一次。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:341
msgid "No settings for import"
msgstr "沒有導入設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:407
msgid ""
"No, this is prohibited by license terms. You can use the purchase code on "
"only one website at a time. Learn more about "
msgstr "不，這是許可條款所禁止的。您一次只能在一個網站上使用購買代碼。學習更多關於"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:436,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:809,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:828,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:887,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:92,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:189,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:592,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:687
msgid "None"
msgstr "沒有任何"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:552
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:112
msgid "Not Activated"
msgstr "未激活"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:441
msgid "not activated"
msgstr "未激活"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:906
msgid "Note"
msgstr "筆記"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1125
msgid "Now used"
msgstr "現在使用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:465
msgid "Number"
msgstr "數位"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:369
msgid "Number ... "
msgstr "數字 ..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:464
msgid "Number Command"
msgstr "數位指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:455,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:500
msgid "Number links"
msgstr "號碼連結"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:195
msgid "Number of accessibility pop-up openings per hour"
msgstr "每小時可訪問性彈出視窗的數量"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:193
msgid "Number of accessibility popup was loaded with saved settings"
msgstr "已載入已儲存設定的輔助功能彈出視窗數量"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:434
msgid "Numbers Commands"
msgstr "數位指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:136,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:233,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:636,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:731,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:732
msgid "Offset"
msgstr "抵消"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:303
msgid "Oh! Sorry, but we cannot send messages to this email."
msgstr "哦！抱歉，我們無法向此郵箱發送消息。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:683,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:691
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:561
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:694
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:187
msgid "Olive"
msgstr "橄欖"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:396
msgid "on the CodeCanyon. Learn more about "
msgstr "在 CodeCanyon 上。學習更多關於"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:31
msgid "one"
msgstr "一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:130
msgid "one hundred"
msgstr "一百"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:138
msgid "one hundred eight"
msgstr "一百八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:148
msgid "one hundred eighteen"
msgstr "一百一十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:210
msgid "one hundred eighty"
msgstr "一百八十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:218
msgid "one hundred eighty eight"
msgstr "一百八十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:215
msgid "one hundred eighty five"
msgstr "一百八十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:214
msgid "one hundred eighty four"
msgstr "一百八十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:219
msgid "one hundred eighty nine"
msgstr "一百八十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:211
msgid "one hundred eighty one"
msgstr "一百八十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:217
msgid "one hundred eighty seven"
msgstr "一百八十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:216
msgid "one hundred eighty six"
msgstr "一百八十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:213
msgid "one hundred eighty three"
msgstr "一百八十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:212
msgid "one hundred eighty two"
msgstr "一百八十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:141
msgid "one hundred eleven"
msgstr "一百一十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:145
msgid "one hundred fifteen"
msgstr "一百一十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:180
msgid "one hundred fifty"
msgstr "一百五十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:188
msgid "one hundred fifty eight"
msgstr "一百五十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:185
msgid "one hundred fifty five"
msgstr "一百五十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:184
msgid "one hundred fifty four"
msgstr "一百五十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:189
msgid "one hundred fifty nine"
msgstr "一百五十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:181
msgid "one hundred fifty one"
msgstr "一百五十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:187
msgid "one hundred fifty seven"
msgstr "一百五十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:186
msgid "one hundred fifty six"
msgstr "一百五十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:183
msgid "one hundred fifty three"
msgstr "一百五十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:182
msgid "one hundred fifty two"
msgstr "一百五十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:135
msgid "one hundred five"
msgstr "一百五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:170
msgid "one hundred forty"
msgstr "一百四十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:178
msgid "one hundred forty eight"
msgstr "一百四十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:175
msgid "one hundred forty five"
msgstr "一百四十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:174
msgid "one hundred forty four"
msgstr "一百四十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:179
msgid "one hundred forty nine"
msgstr "一百四十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:171
msgid "one hundred forty one"
msgstr "一百四十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:177
msgid "one hundred forty seven"
msgstr "一百四十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:176
msgid "one hundred forty six"
msgstr "一百四十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:173
msgid "one hundred forty three"
msgstr "一百四十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:172
msgid "one hundred forty two"
msgstr "一百四十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:134
msgid "one hundred four"
msgstr "一百四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:144
msgid "one hundred fourteen"
msgstr "一百一十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:139
msgid "one hundred nine"
msgstr "一百九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:149
msgid "one hundred nineteen"
msgstr "一百一十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:220
msgid "one hundred ninety"
msgstr "一百九十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:228
msgid "one hundred ninety eight"
msgstr "一百九十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:225
msgid "one hundred ninety five"
msgstr "一百九十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:224
msgid "one hundred ninety four"
msgstr "一百九十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:229
msgid "one hundred ninety nine"
msgstr "一百九十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:221
msgid "one hundred ninety one"
msgstr "一百九十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:227
msgid "one hundred ninety seven"
msgstr "一百九十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:226
msgid "one hundred ninety six"
msgstr "一百九十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:223
msgid "one hundred ninety three"
msgstr "一百九十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:222
msgid "one hundred ninety two"
msgstr "一百九十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:131
msgid "one hundred one"
msgstr "一百一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:137
msgid "one hundred seven"
msgstr "一百七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:147
msgid "one hundred seventeen"
msgstr "一百一十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:200
msgid "one hundred seventy"
msgstr "一百七十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:208
msgid "one hundred seventy eight"
msgstr "一百七十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:205
msgid "one hundred seventy five"
msgstr "一百七十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:204
msgid "one hundred seventy four"
msgstr "一百七十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:209
msgid "one hundred seventy nine"
msgstr "一百七十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:201
msgid "one hundred seventy one"
msgstr "一百七十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:207
msgid "one hundred seventy seven"
msgstr "一百七十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:206
msgid "one hundred seventy six"
msgstr "一百七十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:203
msgid "one hundred seventy three"
msgstr "一百七十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:202
msgid "one hundred seventy two"
msgstr "一百七十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:136
msgid "one hundred six"
msgstr "一百六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:146
msgid "one hundred sixteen"
msgstr "一百一十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:190
msgid "one hundred sixty"
msgstr "一百六十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:198
msgid "one hundred sixty eight"
msgstr "一百六十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:195
msgid "one hundred sixty five"
msgstr "一百六十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:194
msgid "one hundred sixty four"
msgstr "一百六十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:199
msgid "one hundred sixty nine"
msgstr "一百六十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:191
msgid "one hundred sixty one"
msgstr "一百六十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:197
msgid "one hundred sixty seven"
msgstr "一百六十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:196
msgid "one hundred sixty six"
msgstr "一百六十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:193
msgid "one hundred sixty three"
msgstr "一百六十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:192
msgid "one hundred sixty two"
msgstr "一百六十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:140
msgid "one hundred ten"
msgstr "一百一十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:143
msgid "one hundred thirteen"
msgstr "一百一十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:160
msgid "one hundred thirty"
msgstr "一百三十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:168
msgid "one hundred thirty eight"
msgstr "一百三十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:165
msgid "one hundred thirty five"
msgstr "一百三十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:164
msgid "one hundred thirty four"
msgstr "一百三十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:169
msgid "one hundred thirty nine"
msgstr "一百三十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:161
msgid "one hundred thirty one"
msgstr "一百三十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:167
msgid "one hundred thirty seven"
msgstr "一百三十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:166
msgid "one hundred thirty six"
msgstr "一百三十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:163
msgid "one hundred thirty three"
msgstr "一百三十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:162
msgid "one hundred thirty two"
msgstr "一百三十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:133
msgid "one hundred three"
msgstr "一百三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:142
msgid "one hundred twelve"
msgstr "一百一十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:150
msgid "one hundred twenty"
msgstr "一百二十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:158
msgid "one hundred twenty eight"
msgstr "一百二十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:155
msgid "one hundred twenty five"
msgstr "一百二十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:154
msgid "one hundred twenty four"
msgstr "一百二十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:159
msgid "one hundred twenty nine"
msgstr "一百二十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:151
msgid "one hundred twenty one"
msgstr "一百二十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:157
msgid "one hundred twenty seven"
msgstr "一百二十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:156
msgid "one hundred twenty six"
msgstr "一百二十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:153
msgid "one hundred twenty three"
msgstr "一百二十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:152
msgid "one hundred twenty two"
msgstr "一百二十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:132
msgid "one hundred two"
msgstr "一百零二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1521,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1537,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1538,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:275
msgid "Online Dictionary"
msgstr "在線字典"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:748
msgid "Online Documentation"
msgstr "在線文檔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:304
msgid "Oops! Something went wrong. Please try later."
msgstr "哎呀！出了些問題。請稍後再試。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:475
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:506
msgid "Open Accessibility Panel"
msgstr "打開輔助功能面板"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:565
msgid "Open Button"
msgstr "打開按鈕"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:566
msgid "Open Button Settings"
msgstr "打開按鈕設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1002,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1003
msgid "Open Hot Key"
msgstr "打開熱鍵"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:292
msgid "Open on average"
msgstr "平均開盤率"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1004
msgid "Open the Accessibility Interface."
msgstr "打開輔助功能界面。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:165,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:266,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:385
msgid "opens in a new window"
msgstr "在新窗口中打開"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:62
msgid "Operating System"
msgstr "操作系統"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:492
msgid "Operating Systems"
msgstr "操作系統"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1154
msgid ""
"Optimize the synthetic speech for playback on different types of hardware."
msgstr "優化合成語音以在不同類型的硬件上播放。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:179
msgid "Orange"
msgstr "橙子"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:479,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:480
msgid "Overlay"
msgstr "覆蓋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:488,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:489,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:505,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:506
msgid "Overlay Color"
msgstr "疊加顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:702
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:359
msgid "Page Bottom"
msgstr "頁底"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:138
msgid "Page Down"
msgstr "往下翻頁"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:283
msgid "Page Left"
msgstr "左頁"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:235
msgid "Page Right"
msgstr "右頁"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:328
msgid "Page Top"
msgstr "頁首"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:187
msgid "Page Up"
msgstr "向上翻頁"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:70
msgid "Permalink Structure"
msgstr "永久鏈接結構"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:120
msgid "Permission denied. Check is your microphone connected and try again."
msgstr "沒有權限。檢查您的麥克風是否已連接，然後再試一次。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:936
msgid "phone"
msgstr "電話"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1188
msgid "Pitch"
msgstr "瀝青"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:250
msgid "Plain"
msgstr "清楚的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:443
msgid ""
"Please activate the license to receive automatic updates in one click, or "
"visit the plugin page on the Envato market to "
msgstr "請激活許可證以一鍵接收自動更新，或訪問 Envato 市場上的插件頁面以"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:557
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活成功。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:362
msgid "Plugin Activation"
msgstr "插件激活"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:292
msgid "Plugin licence status"
msgstr "插件許可證狀態"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:124
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:142,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:142
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:123
msgid "Plugins Manager"
msgstr "插件管理器"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:194
msgid "Popup is open"
msgstr "彈出視窗已開啟"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:290,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:291
msgid "Popup position"
msgstr "彈出位置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:470
msgid "Popup Shadow"
msgstr "彈出陰影"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:603,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:604
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:103
msgid "Post metabox"
msgstr "後元盒"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:474
msgid "Press"
msgstr "按"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:99
msgid "Press to clear all nonsensitive caches and check for updates."
msgstr "按此按鈕可清除所有非敏感快取並檢查更新。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:664
msgid "Preview image"
msgstr "預覽影像"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:420
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:421
msgid "Previous Tab"
msgstr "上一個選項卡"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:113
msgid "pricing"
msgstr "價錢"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:398
msgid "Profiles"
msgstr "型材"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:365
msgid "Purchase code"
msgstr "購買代碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:429
msgid "Purchase Code is Not Working"
msgstr "購買代碼無效"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:195
msgid "Purple"
msgstr "紫色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:660
msgid "Quit"
msgstr "辭職"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:199
msgid "Rate this plugin"
msgstr "評價這個插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:163
msgid "Rate this plugin:"
msgstr "評價這個插件："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1633,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:329
msgid "Readable Experience"
msgstr "可讀體驗"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:53,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1658,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1659,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:369
msgid "Readable Font"
msgstr "可讀字體"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:793
msgid "Readabler licence issue"
msgstr "閱讀器許可證問題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:96,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:112,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:142
msgid "Readabler usage"
msgstr "可讀器的使用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:803
msgid "Readabler will be disabled"
msgstr "Reader 將被禁用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:73,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1905,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1906,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:710,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:342
msgid "Reading Guide"
msgstr "閱讀指南"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:441
msgid "Reading Guide Arrow size"
msgstr "閱讀指南箭頭大小"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:77,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1940,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1941,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:747,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:482
msgid "Reading Mask"
msgstr "閱讀面具"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:175
msgid "Red"
msgstr "紅色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:948
msgid "Reduces distractions and improve focus"
msgstr "減少干擾並提高注意力"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:594
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:596
msgid "Refresh page"
msgstr "重新整理頁面"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:599
msgid "Refresh website"
msgstr "刷新網站"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:585,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:593
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:577
msgid "Reload Command"
msgstr "重新載入命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:586,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:597
msgid "Reload page"
msgstr "重新載入頁面"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:598
msgid "Reload website"
msgstr "重新載入網站"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:95
msgid "Removal settings:"
msgstr "刪除設置："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:529,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:687
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:498
msgid "Remove numbers"
msgstr "刪除號碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2020
msgid "Required JS and CSS"
msgstr "必需的 JS 和 CSS"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:952,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1029
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/ErrorHandler.php:114,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:304
msgid "Reset API Key"
msgstr "重置 API 密鑰"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:526,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:527
msgid "Reset Button"
msgstr "復位按鈕"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:569,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:570
msgid "Reset Settings"
msgstr "重新設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:124
msgid "Reset usage analytics data and remove table with all data"
msgstr "重置使用情況分析資料並刪除包含所有資料的表"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:753
msgid "Restart recognition"
msgstr "重啟識別"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:754
msgid ""
"Restart recognition after stopping due to network error, loss of speech or "
"other reasons."
msgstr "因網路錯誤、失語等原因停止後重新開始辨識。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:564
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:295,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:234
msgid "Right"
msgstr "正確的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:478
msgid "Right Aligned"
msgstr "右對齊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:611
msgid "Right Center"
msgstr "右中"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:446,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:816,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:835
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:893
msgid "s."
msgstr "s。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:598
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1374
msgid "Save config"
msgstr "儲存配置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1375
msgid "Save the configuration and apply it after page reload."
msgstr "儲存配置並在頁面重新載入後套用它。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:114
msgid "Say a command..."
msgstr "說出命令..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:441,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:814,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:833
msgid "Scale"
msgstr "規模"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:509,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:510
msgid "Scroll"
msgstr "滾動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:124,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:136
msgid "Scroll down"
msgstr "向下捲動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:116
msgid "Scroll Down Command"
msgstr "向下捲動命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:149
msgid "Scroll Down Value"
msgstr "向下捲動值"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:269,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:281
msgid "Scroll left"
msgstr "向左滾動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:262
msgid "Scroll Left Command"
msgstr "向左滾動指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:294
msgid "Scroll Left Value"
msgstr "向左滾動值"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:127,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:176
msgid "Scroll page down %s px"
msgstr "向下捲動頁面 %s px"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:272
msgid "Scroll page left %s px"
msgstr "向左滾動頁面 %s px"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:224
msgid "Scroll page right %s px"
msgstr "向右捲動頁面 %s px"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:350
msgid "Scroll page to bottom"
msgstr "捲動頁面至底部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:319
msgid "Scroll page to top"
msgstr "捲動頁面至頂部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:221,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:233
msgid "Scroll right"
msgstr "向右滾動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:214
msgid "Scroll Right Command"
msgstr "向右滾動指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:246
msgid "Scroll Right Value"
msgstr "向右滾動值"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:361
msgid "Scroll to bottom"
msgstr "滾動到底部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:330
msgid "Scroll to top"
msgstr "捲動到頂部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:173,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:185
msgid "Scroll up"
msgstr "向上滑動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:165
msgid "Scroll Up Command"
msgstr "向上捲動指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:198
msgid "Scroll Up Value"
msgstr "向上滾動值"

#. translators: %s: scroll value
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:152,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:201,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:249,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:297
msgid "Scroll value: %spx"
msgstr "滾動值：%spx"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:511
msgid "Scrolling on the page while the popup is open."
msgstr "彈出窗口打開時在頁面上滾動。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:285,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:286
msgid "Search the online dictionary..."
msgstr "搜索在線詞典..."

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1528,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1529
msgid "Section heading"
msgstr "章節標題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1462,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1640,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1768,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1869
msgid "Section title"
msgstr "章節標題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:478
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:605
msgid "Select a place on the page to display Floating Button."
msgstr "在頁面上選擇一個位置來顯示 Floating Button。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:143
msgid "Select an option"
msgstr "選擇一個選項"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:811,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:853
msgid "Select background color for buttons on virtual keyboard."
msgstr "為虛擬鍵盤上的按鈕選擇背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:384
msgid "Select background color for reading guide."
msgstr "選擇閱讀指南的背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1209
msgid "Select background color for text to speech tooltip."
msgstr "選擇文本到語音工具提示的背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:799,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:841
msgid "Select background color for virtual keyboard."
msgstr "選擇虛擬鍵盤的背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:280
msgid "Select background color."
msgstr "選擇背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:396
msgid "Select border color for reading guide."
msgstr "選擇閱讀指南的邊框顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:761
msgid "Select button background color."
msgstr "選擇按鈕背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:773
msgid "Select button hover background color."
msgstr "選擇按鈕懸停背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:315
msgid "Select colors for the Day(Light) theme"
msgstr "為 Day(Light) 主題選擇顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:361
msgid "Select colors for the Night(Dark) theme"
msgstr "為 Night(Dark) 主題選擇顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:704
msgid "Select highlight focus color."
msgstr "選擇突出顯示焦點顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:684
msgid "Select highlight focus style."
msgstr "選擇突出顯示焦點樣式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:609
msgid "Select highlight hover color."
msgstr "選擇突出顯示懸停顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:589
msgid "Select highlight hover style."
msgstr "選擇突出顯示懸停樣式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:206
msgid "Select highlight links color."
msgstr "選擇突出顯示鏈接顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:186
msgid "Select highlight links style."
msgstr "選擇突出顯示鏈接樣式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:109
msgid "Select highlight titles color."
msgstr "選擇突出顯示標題顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:89
msgid "Select highlight titles style."
msgstr "選擇高亮標題樣式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:737
msgid "Select icon and text color."
msgstr "選擇圖標和文本顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:749
msgid "Select icon and text hover color."
msgstr "選擇圖標和文本懸停顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1221
msgid "Select icon color for text to speech tooltip."
msgstr "選擇文本到語音工具提示的圖標顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:636
msgid "Select icon for button."
msgstr "選擇按鈕的圖標。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1133,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:83
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:781
#| msgid "Select language layout for virtual keyboard."
msgid "Select languages layout for virtual keyboard."
msgstr "選擇虛擬鍵盤的語言佈局。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:324,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:370
msgid "Select modal background-color."
msgstr "選擇模態背景色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:336,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:382
msgid "Select modal key color."
msgstr "選擇模態鍵顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:490
msgid "Select modal overlay background-color."
msgstr "選擇模態疊加背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:348,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:394
msgid "Select modal text color."
msgstr "選擇模態文本顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:306
msgid ""
"Select on what page types or categories the assignment should be active."
msgstr "選擇分配應在哪些頁麵類型或類別上處於活動狀態。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:507
msgid "Select overlay color for reading mask."
msgstr "選擇閱讀掩碼的疊加顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1456
msgid "Select pre-built disability modes."
msgstr "選擇預建的殘疾模式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:823,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:865
msgid "Select text color for buttons on virtual keyboard."
msgstr "為虛擬鍵盤上的按鈕選擇文本顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:292
msgid "Select text color."
msgstr "選擇文字顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:882
msgid "Select the accessibility statement source"
msgstr "選擇無障礙聲明來源"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:556
msgid ""
"Select the browsers to assign to. Keep in mind that browser detection is not "
"always 100% accurate. Users can setup their browser to mimic other browsers."
msgstr "選擇要分配給的瀏覽器。請記住，瀏覽器檢測並不總是 100% 準確。用戶可以設置他們的瀏覽器來模仿其他瀏覽器。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:477
msgid ""
"Select the devices to assign to. Keep in mind that device detection is not "
"always 100% accurate. Users can setup their device to mimic other devices."
msgstr "選擇要分配到的設備。請記住，設備檢測並不總是 100% 準確。用戶可以設置他們的設備來模仿其他設備。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:292
msgid "Select the initial position of the popup display"
msgstr "選擇彈出顯示的初始位置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:396
msgid "Select the languages to assign to."
msgstr "選擇要分配給的語言。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:339
msgid "Select the menu items to assign to."
msgstr "選擇要分配給的菜單項。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1304
msgid "Select the modes that will be applied after the page is loaded."
msgstr "選擇頁面加載後將應用的模式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:501
msgid ""
"Select the operating systems to assign to. Keep in mind that operating "
"system detection is not always 100% accurate. Users can setup their browser "
"to mimic other operating systems."
msgstr "選擇要分配到的操作系統。請記住，操作系統檢測並不總是 100% 準確。用戶可以設置他們的瀏覽器來模仿其他操作系統。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:245
msgid "Select the time period for which you want to display statistics"
msgstr "選擇您要顯示統計資料的時間段"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:426
msgid "Select the user roles to assign to."
msgstr "選擇要分配給的用戶角色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1548
msgid "Select the Wikipedia language to search"
msgstr "選擇要搜索的維基百科語言"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1522
msgid "Select Wikipedia Online Dictionary."
msgstr "選擇維基百科在線詞典。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:76
msgid "Send interval"
msgstr "發送間隔"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:45
msgid "Server Environment"
msgstr "服務器環境"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:220
msgid "Sessions"
msgstr "會議"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:407
msgid "Set the modal popup appearance and behavior"
msgstr "設置模態彈出窗口的外觀和行為"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:349,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:140,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginHelper.php:140,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:329,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:353,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:373
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:365
msgid "Settings imported"
msgstr "導入的設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:533
msgid "Settings saved!"
msgstr "設置已保存！"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:37
msgid "seven"
msgstr "七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:47
msgid "seventeen"
msgstr "十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:100
msgid "seventy"
msgstr "七十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:108
msgid "seventy eight"
msgstr "七十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:105
msgid "seventy five"
msgstr "七十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:104
msgid "seventy four"
msgstr "七十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:109
msgid "seventy nine"
msgstr "七十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:101
msgid "seventy one"
msgstr "七十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:107
msgid "seventy seven"
msgstr "七十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:106
msgid "seventy six"
msgstr "七十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:103
msgid "seventy three"
msgstr "七十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:102
msgid "seventy two"
msgstr "七十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:471
msgid "Shadow"
msgstr "陰影"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:286
msgid "Should all or any assignments be matched?"
msgstr "是否應該匹配所有或任何分配？"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:78
msgid "Show commands"
msgstr "顯示命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:761
msgid ""
"Show interim results during speech recognition. This option should be "
"disabled if you are using voice navigation by numbers."
msgstr "顯示語音辨識期間的暫時結果。如果您使用數位語音導航，則應停用此選項。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:441
msgid "Show Numbers"
msgstr "顯示數字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:442,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:450
msgid "Show numbers"
msgstr "顯示數字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:443
msgid "Show numbers for interactive elements"
msgstr "顯示交互元素的數字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:576,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:577
msgid "Show Open Button"
msgstr "顯示打開按鈕"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:481
msgid "Show overlay layer"
msgstr "顯示疊加層"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:472
msgid "Show popup shadow"
msgstr "顯示彈出陰影"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1463,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1641,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1769,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1870
msgid "Show section title"
msgstr "顯示章節標題"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:112
msgid "Show usage analytics column on the posts list page"
msgstr "在貼文清單頁面上顯示使用情況分析列"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:104
msgid "Show usage analytics metabox on the post edit page"
msgstr "在貼文編輯頁面上顯示使用狀況分析元框"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:96
msgid "Show usage analytics widget on the dashboard"
msgstr "在儀表板上顯示使用情況分析小工具"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:768
msgid ""
"Show voice graph when speaking to visualize the signal from the microphone."
msgstr "說話時顯示語音圖，以視覺化來自麥克風的訊號。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:536
msgid "Shows and hides the Hide Forever button"
msgstr "顯示和隱藏“永遠隱藏”按鈕"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:528
msgid "Shows and hides the Reset button"
msgstr "顯示和隱藏重置按鈕"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:300
msgid ""
"Sign up for the newsletter to be the first to know about news and discounts."
msgstr "註冊時事通訊，成為第一個了解新聞和折扣的人。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:65
msgid "Site URL"
msgstr "網站網址"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:36
msgid "six"
msgstr "六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:46
msgid "sixteen"
msgstr "十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:90
msgid "sixty"
msgstr "六十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:98
msgid "sixty eight"
msgstr "六十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:95
msgid "sixty five"
msgstr "六十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:94
msgid "sixty four"
msgstr "六十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:99
msgid "sixty nine"
msgstr "六十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:91
msgid "sixty one"
msgstr "六十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:97
msgid "sixty seven"
msgstr "六十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:96
msgid "sixty six"
msgstr "六十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:93
msgid "sixty three"
msgstr "六十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:92
msgid "sixty two"
msgstr "62"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:445
msgid "Slide to bottom"
msgstr "滑動到底部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:443
msgid "Slide to left"
msgstr "向左滑動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:442
msgid "Slide to right"
msgstr "向右滑動"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:444
msgid "Slide to top"
msgstr "滑動到頂部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1160
msgid "Small home speakers"
msgstr "小型家用音箱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1161
msgid "Smart home speakers"
msgstr "智能家居音箱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1157
msgid "Smart watches and other wearables"
msgstr "智能手錶和其他可穿戴設備"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1158
msgid "Smartphones"
msgstr "智能手機"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:63
msgid "Software"
msgstr "軟件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:95,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:192,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:595,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:690
msgid "Solid"
msgstr "堅硬的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabStatus.php:238
msgid ""
"Some data will be sent to our server to verify purchase and to ensure that a "
"plugin is compatible with your install. We will never collect any "
"confidential data. All data is stored anonymously."
msgstr "一些數據將被發送到我們的服務器以驗證購買並確保插件與您的安裝兼容。我們絕不會收集任何機密數據。所有數據均匿名存儲。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1173
msgid "Speaking rate"
msgstr "語速"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1172
msgid "Speaking Speed"
msgstr "語速"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:83,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:119
msgid "SSL verification"
msgstr "SSL驗證"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:707
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1303
msgid "Start Configuration"
msgstr "開始配置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:715
msgid "Start listening"
msgstr "開始聆聽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:287
msgid "Start typing to search in Wikipedia"
msgstr "開始輸入以在維基百科中搜索"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:880
msgid "Statement source"
msgstr "聲明來源"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:894
msgid "Statement URL"
msgstr "聲明網址"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:388
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:618,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:626
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:76,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1931,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1932,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:729
msgid "Stop Animations"
msgstr "停止動畫"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:610
msgid "Stop Command"
msgstr "停止命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:628,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:741
msgid "Stop listening"
msgstr "停止聆聽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:630
msgid "Stop recording"
msgstr "停止錄音"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:619
msgid "Stop speech recognition"
msgstr "停止語音識別"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:631
msgid "Stop voice navigation"
msgstr "停止語音導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:553
msgid "Strong"
msgstr "強的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:87,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:88,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:184,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:185,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:587,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:588,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:682,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:683
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:560
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:333
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:299
msgid "Subscribe to newsletter"
msgstr "訂閱時事通訊"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:990
msgid "Supported Keys"
msgstr "支持的鍵"

#. translators: %s: Codex URL
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterTheme.php:211
msgctxt "System Info"
msgid ""
"If you want to modify the source code of your theme, we recommend using a <a "
"href=\"%s\">child theme</a>."
msgstr "如果您想修改主題的源代碼，我們建議使用<a href=\"%s\">子主題</a>。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:389
msgid "System Status"
msgstr "系統狀態"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:380,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:388,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Tab.php:193,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Tab.php:194,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:171
msgid "Tab"
msgstr "標籤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:172
msgid "tab"
msgstr "標籤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:411,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:419
msgid "Tab back"
msgstr "標籤返回"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:403
msgid "Tab Back Command"
msgstr "Tab 回傳指令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:372
msgid "Tab Command"
msgstr "選項卡命令"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:482
msgid "Tablet"
msgstr "藥片"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:584,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:585
msgid "Tabulation index"
msgstr "製表索引"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:207
msgid "Teal"
msgstr "藍綠色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:40
msgid "ten"
msgstr "十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:408
msgid "terms. "
msgstr "條款。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:346,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:347,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:392,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:393,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:736,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:290,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:291
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1831,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1832
msgid "Text Colors"
msgstr "文字顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:748
msgid "Text Hover Color"
msgstr "文本懸停顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:60,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1694,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1695,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:352,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:272
msgid "Text Magnifier"
msgstr "文本放大鏡"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:82,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1103,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1985,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1986,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:822
msgid "Text to Speech"
msgstr "文字轉語音"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1104
msgid "Text to Speech Settings"
msgstr "文字轉語音設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:376
msgid ""
"The date and time assignments use the date/time of your servers, not that of "
"the visitors system."
msgstr "日期和時間分配使用您服務器的日期/時間，而不是訪客系統的日期/時間。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1429
msgid "The following special keys can be used for shortcuts: "
msgstr "以下特殊鍵可用於快捷方式："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:448
msgid "the latest version."
msgstr "最新版本。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:548
msgid "The level of gaze fixation on a fragment of a word."
msgstr "凝視某個單字片段的程度。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:108
msgid "The list includes both standard and"
msgstr "該列表包括標準和"

#. translators: %s: PHP version
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/CheckCompatibility.php:356
#| msgid "The minimum PHP version required for Readabler plugin is 5.6.0."
msgid "The minimum PHP version required for Readabler plugin is %s."
msgstr "Readabler 插件所需的最低 PHP 版本是 %s。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1669
msgid "The option adapts the font to be more convenient for Dyslexic users."
msgstr "該選項調整字體以方便有閱讀障礙的用戶使用。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1806
msgid "The option adds color saturation for the entire site content."
msgstr "該選項為整個站點內容添加了色彩飽和度。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1732
msgid "The option aligns the website content to the center."
msgstr "該選項將網站內容對齊到中心。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1741
msgid "The option aligns the website content to the left."
msgstr "該選項將網站內容左對齊。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1750
msgid "The option aligns the website content to the right."
msgstr "該選項將網站內容右對齊。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1933
msgid "The option allows disabling animations on the site."
msgstr "該選項允許禁用網站上的動畫。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1651
msgid "The option allows scaling the website content. "
msgstr "該選項允許縮放網站內容。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1714
msgid "The option allows you to change the font line-height as a percentage"
msgstr "該選項允許您以百分比的形式更改字體行高"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1705
msgid "The option allows you to change the text font size as a percentage."
msgstr "該選項允許您將文本字體大小更改為百分比。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1723
msgid ""
"The option allows you to change the text letter spacing as a percentage."
msgstr "該選項允許您以百分比的形式更改文本字母間距。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1696
msgid ""
"The option allows you to display specific text in the magnifier on hover."
msgstr "該選項允許您在懸停時在放大鏡中顯示特定文本。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1915
msgid ""
"The option allows you to turn on the cognitive reading mode for quick "
"understanding of the text based on word recognition by the brain."
msgstr "此選項可讓您開啟認知閱讀模式，以便根據大腦的單字辨識快速理解文字。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1797
msgid "The option applies a monochrome color scheme for the entire site."
msgstr "該選項為整個站點應用單色配色方案。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1660
msgid "The option converts the content font to a more readable one."
msgstr "該選項將內容字體轉換為更具可讀性的字體。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1942
msgid ""
"The option creates a horizontal mask of a certain height that follows the "
"cursor and allows you to select and focus only on a certain part of the "
"content."
msgstr "該選項會創建一個跟隨光標的特定高度的水平遮罩，並允許您僅選擇和關注內容的特定部分。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1851
msgid ""
"The option displays a color picker to adjust the background color of website "
"content."
msgstr "該選項顯示一個顏色選擇器來調整網站內容的背景顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1833
msgid ""
"The option displays a color picker to adjust the text color of website "
"content."
msgstr "該選項顯示顏色選擇器以調整網站內容的文本顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1842
msgid ""
"The option displays a color picker to adjust the title color of website "
"content."
msgstr "該選項顯示一個顏色選擇器來調整網站內容的標題顏色。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1907
msgid ""
"The option displays a guideline that follows the cursor and helps to "
"concentrate only on the specific text."
msgstr "該選項顯示一條跟隨光標的指南，有助於僅專注於特定文本。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1924
msgid ""
"The option displays a select list of useful site links to get the necessary "
"info without site research."
msgstr "該選項顯示有用站點鏈接的選擇列表，無需站點研究即可獲取必要的信息。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2004
msgid "The option enables a keyboard navigation feature."
msgstr "該選項啟用鍵盤導航功能。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1969
msgid "The option enables a large black cursor instead of the regular one."
msgstr "該選項啟用一個大的黑色光標而不是常規光標。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1978
msgid "The option enables a large white cursor instead of the regular one."
msgstr "該選項啟用一個大的白色光標而不是常規光標。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1987
msgid ""
"The option enables the Text-to-Speech feature. Audio is generated when the "
"user highlights text. Before activating this feature, please upload the API "
"key file on the \"Text to Speech\" tab."
msgstr "該選項啟用文本到語音功能。當用戶突出顯示文本時會生成音頻。在激活此功能之前，請在“文本到語音”選項卡上上傳 API 密鑰文件。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1898
msgid ""
"The option enables the virtual keyboard when any one of the input fields is "
"active."
msgstr "當任一輸入字段處於活動狀態時，該選項會啟用虛擬鍵盤。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1995
msgid ""
"The option enables the voice navigation feature. The user can navigate "
"through the site using voice commands."
msgstr "此選項啟用語音導航功能。使用者可以使用語音指令瀏覽網站。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1889
msgid "The option hides all images on the site."
msgstr "該選項隱藏網站上的所有圖像。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1960
msgid "The option highlights the focus area by borders."
msgstr "該選項通過邊框突出顯示焦點區域。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1951
msgid "The option highlights the hover area by borders."
msgstr "該選項通過邊框突出顯示懸停區域。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1687
msgid "The option highlights the links with borders for all site content."
msgstr "該選項突出顯示所有站點內容的帶邊框的鏈接。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1678
msgid "The option highlights the titles with borders for all site content."
msgstr "該選項突出顯示所有站點內容的帶邊框的標題。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1815
msgid "The option increases color contrast for the entire site content."
msgstr "該選項增加了整個站點內容的顏色對比度。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1824
msgid "The option minimizes color saturation for the entire site content."
msgstr "該選項將整個網站內容的色彩飽和度降至最低。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1880
msgid "The option mutes all sounds on the site."
msgstr "該選項使站點上的所有聲音靜音。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1779
msgid "The option sets a dark contrast for the content of the entire site."
msgstr "該選項為整個網站的內容設置了深色對比。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1788
msgid "The option sets a light contrast for the content of the entire site."
msgstr "該選項為整個網站的內容設置了鮮明的對比。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:291
msgid ""
"The plugin is enabled on the page if ALL the selected rules matched, or if "
"ANY of the selected rules matched"
msgstr "如果所有選定的規則都匹配，或者任何選定的規則都匹配，則在頁面上啟用該插件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:395
msgid ""
"The purchase code is a unique combination of characters that confirms that "
"you bought the plugin. You can find your purchase code in "
msgstr "購買代碼是確認您購買了該插件的唯一字符組合。您可以在以下位置找到您的購買代碼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1117
msgid ""
"The Site locale will be used to generate speech. Standard-A voice will be "
"used."
msgstr "站點區域設定將用於產生語音。將使用標準 A 語音。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:428
msgid ""
"There are several reasons why the purchase code may not work on your site. "
"Learn more why your "
msgstr "購買代碼可能無法在您的站點上運行的原因有多種。了解更多為什麼你的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:562
msgid ""
"There are some writing permissions issues with the following "
"directories/files:"
msgstr "以下目錄/文件存在一些寫入權限問題："

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1297
msgid ""
"These settings determine which modes will be automatically applied to the "
"page after it is loaded."
msgstr "這些設置決定頁面加載後將自動應用哪些模式。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:43
msgid "thirteen"
msgstr "十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:60
msgid "thirty"
msgstr "三十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:68
msgid "thirty eight"
msgstr "三十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:65
msgid "thirty five"
msgstr "三十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:64
msgid "thirty four"
msgstr "三十四"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:69
msgid "thirty nine"
msgstr "三十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:61
msgid "thirty one"
msgstr "三十一"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:67
msgid "thirty seven"
msgstr "三十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:66
msgid "thirty six"
msgstr "三十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:63
msgid "thirty three"
msgstr "三十三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:62
msgid "thirty two"
msgstr "三十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:873
msgid ""
"This contact info will be used in the Accessibility Statement, to comply "
"with the WCAG 2.1, and therefore with the ADA and Section 508. We do not use "
"personal information and abides by data privacy laws."
msgstr "此聯繫信息將在可訪問性聲明中使用，以符合 WCAG 2.1，因此符合 ADA 和第 508 節。我們不使用個人信息並遵守數據隱私法。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1482,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:925
msgid ""
"This mode adjusts the website for the convenience of users with visual "
"impairments such as Degrading Eyesight, Tunnel Vision, Cataract, Glaucoma, "
"and others."
msgstr "此模式調整網站以方便有視力障礙的用戶，例如視力退化、隧道視力、白內障、青光眼等。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1509
msgid ""
"This mode configures the website to be compatible with screen-readers such "
"as JAWS, NVDA, VoiceOver, and TalkBack. A screen-reader is software for "
"blind users that is installed on a  computer and smartphone, and websites "
"must be compatible with it."
msgstr ""
"此模式將網站配置為與 JAWS、NVDA、VoiceOver 和 TalkBack "
"等屏幕閱讀器兼容。屏幕閱讀器是安裝在計算機和智能手機上的供盲人用戶使用的軟件，網站必須與其兼容。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:961
msgid ""
"This mode configures the website to be compatible with screen-readers such "
"as JAWS, NVDA, VoiceOver, and TalkBack. A screen-reader is software for "
"blind users that is installed on a computer and smartphone, and websites "
"must be compatible with it."
msgstr ""
"此模式將網站配置為與 JAWS、NVDA、VoiceOver 和 TalkBack "
"等屏幕閱讀器兼容。屏幕閱讀器是安裝在計算機和智能手機上的供盲人用戶使用的軟件，網站必須與其兼容。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:913
msgid ""
"This mode enables people with epilepsy to use the website safely by "
"eliminating the risk of seizures that result from flashing or blinking "
"animations and risky color combinations."
msgstr "這種模式通過消除因閃爍或閃爍動畫和危險的顏色組合導致癲癇發作的風險，使癲癇患者能夠安全地使用網站。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1500,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:949
msgid ""
"This mode helps users with ADHD and Neurodevelopmental disorders to read, "
"browse, and focus on the main website elements more easily while "
"significantly reducing distractions."
msgstr "此模式可幫助患有 ADHD 和神經發育障礙的用戶更輕鬆地閱讀、瀏覽和關注主要網站元素，同時顯著減少分心。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1491,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:937
msgid ""
"This mode provides different assistive options to help users with cognitive "
"impairments such as Dyslexia, Autism, CVA, and others, to focus on the "
"essential elements of the website more easily."
msgstr "此模式提供不同的輔助選項，以幫助有閱讀障礙、自閉症、CVA 等認知障礙的用戶更輕鬆地專注於網站的基本元素。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1238
msgid ""
"This piece of text will be read and played immediately after activating Text "
"to Speech function"
msgstr "激活Text to Speech功能後，將立即朗讀並播放這段文字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:746
msgid ""
"This plugin uses the Cloud Text-to-Speech API. You need to set up your "
"Google Cloud Platform project and authorization before creating audio from "
"text. Visit"
msgstr ""
"此插件使用 Cloud Text-to-Speech API。在從文本創建音頻之前，您需要設置您的 Google Cloud Platform "
"項目和授權。訪問"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:735
msgid ""
"This plugin uses the Google Cloud Text-to-Speech API Key File. Set up your "
"Google Cloud Platform project before the start."
msgstr ""
"此插件使用 Google Cloud Text-to-Speech API 密鑰文件。在開始之前設置您的 Google Cloud Platform "
"項目。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1473
msgid ""
"This profile enables people with epilepsy to use the website safely by "
"eliminating the risk of seizures that result from flashing or blinking "
"animations and risky color combinations."
msgstr "此配置文件通過消除因閃爍或閃爍動畫和危險的顏色組合導致癲癇發作的風險，使癲癇患者能夠安全地使用網站。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:33
msgid "three"
msgstr "三"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:72
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1840,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1841
msgid "Title Colors"
msgstr "標題顏色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:780
msgid "to enable Accessibility Modes and additional features"
msgstr "啟用輔助功能模式和其他功能"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1634
msgid ""
"Tools enable users to adjust how the content of your site is displayed, so "
"it is as readable as possible to their particular disability."
msgstr "工具使用戶能夠調整您網站內容的顯示方式，因此對於他們的特定殘疾來說，它盡可能具有可讀性。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1863
msgid ""
"Tools for people with visual impairments, cognitive disabilities, or motor "
"impairments to orient better at the site."
msgstr "幫助有視覺障礙、認知障礙或運動障礙的人在現場更好地定位的工具。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1762
msgid "Tools relating to the colorization of your website."
msgstr "與網站著色相關的工具。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:327
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:608
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:609
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:219
msgid "Total number of sessions for the selected time period"
msgstr "所選時間內的會話總數"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Messages.php:82
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:42
msgid "twelve"
msgstr "十二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:50
msgid "twenty"
msgstr "二十"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:58
msgid "twenty eight"
msgstr "二十八"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:55
msgid "twenty five"
msgstr "二十五"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:54
msgid "twenty four"
msgstr "24"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:59
msgid "twenty nine"
msgstr "二十九"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:51
msgid "twenty one"
msgstr "21"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:57
msgid "twenty seven"
msgstr "二十七"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:56
msgid "twenty six"
msgstr "二十六"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:53
msgid "twenty three"
msgstr "23"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:52
msgid "twenty two"
msgstr "22"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:32
msgid "two"
msgstr "二"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:230
msgid "two hundred"
msgstr "二百"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1257
msgid "Unit"
msgstr "單元"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:1100
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Language.php:298,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:255,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:284
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:371
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:186
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:595
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:305
msgid "Update to"
msgstr "更新至"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:454,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Plugin.php:455
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/UI.php:618
msgid "Upload SVG"
msgstr "上傳 SVG"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:895,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:444
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:41,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:63
msgid "Usage analytics"
msgstr "使用情況分析"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/AdminScripts.php:100,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/AdminScripts.php:128,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/AdminScripts.php:157
msgid "Usage analytics are collected starting from version 1.6.3"
msgstr "從版本 1.6.3 開始收集使用分析"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalyticsStorage.php:339
msgid "Usage analytics data cleared."
msgstr "使用情況分析資料已清除。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/UsageAnalytics.php:277
msgid "Usage percentage"
msgstr "使用百分比"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:455
msgid "Use a new line for each different match."
msgstr "為每個不同的匹配項使用一個新行。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1432
msgid "Use the "
msgstr "使用"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:75,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1922,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1923,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:141
msgid "Useful Links"
msgstr "有用的鏈接"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:417
msgid "User Roles"
msgstr "用戶角色"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Settings.php:592
msgid "v."
msgstr "五。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:64
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:72,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1896,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1897,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:699,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:773
msgid "Virtual Keyboard"
msgstr "虛擬鍵盤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:48,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1480,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1481,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:923
msgid "Visually Impaired Mode"
msgstr "視障模式"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1761,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:514
msgid "Visually Pleasing Experience"
msgstr "視覺愉悅的體驗"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:122
msgid "Voice"
msgstr "嗓音"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:720
msgid "Voice command"
msgstr "語音控制"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:719
msgid "Voice control"
msgstr "語音控制"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:675
msgid "Voice feedback"
msgstr "語音回饋"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:731
msgid "Voice feedback \"End\""
msgstr "語音回饋“結束”"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:682
msgid "Voice feedback \"OK\""
msgstr "語音回饋“OK”"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:706
msgid "Voice feedback \"Start\""
msgstr "語音回饋“開始”"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1235,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1236
msgid "Voice guide"
msgstr "語音導覽"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:722
msgid "Voice input"
msgstr "語音輸入"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:684
msgid "Voice message about successful command recognition and execution"
msgstr "有關命令識別和執行成功的語音訊息"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:733
msgid "Voice message about the end of voice recognition"
msgstr "關於語音辨識結束的語音訊息"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:708
msgid "Voice message about the start of voice recognition"
msgstr "關於語音辨識開始的語音訊息"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:83,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1993,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:1994,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:854,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:43
msgid "Voice Navigation"
msgstr "語音導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:718
msgid "Voice navigation"
msgstr "語音導航"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:44
msgid "Voice Navigation Settings"
msgstr "語音導航設定"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:676
msgid "Voice notification about the start, end and events of voice navigation."
msgstr "有關語音導航的開始、結束和事件的語音通知。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:721
msgid "Voice recognition"
msgstr "語音辨識"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:122
msgid "Voice recognition error. Try again."
msgstr "語音辨識錯誤。再試一次。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:115
msgid "Voice recognition has stopped"
msgstr "語音辨識已停止"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/FrontScripts.php:117
msgid ""
"Voice recognition has stopped, no voice detected. Click the button to "
"restart recognition."
msgstr "語音辨識已停止，未偵測到語音。點擊按鈕重新開始識別。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:767
msgid "Voice visualization"
msgstr "語音視覺化"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:745
msgid "Voicer: Before you begin"
msgstr "配音員：開始之前"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/Dashboard.php:103
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:110
msgid "WaveNet voices"
msgstr "WaveNet 聲音"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:111
msgid "WaveNet voices are higher quality voices with different"
msgstr "WaveNet 語音是更高質量的語音，具有不同的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:142
msgid ""
"We recommend setting memory to at least 64M. For more information, ask your "
"hosting provider."
msgstr "我們建議將內存至少設置為 64M。有關詳細信息，請諮詢您的託管服務提供商。"

#. translators: %1$s: PHP version, %2$s: Required PHP version.
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:184
msgid "We recommend to use PHP %1$s or higher. Your version is %2$s"
msgstr "我們建議使用 PHP %1$s 或更高版本。您的版本是%2$s"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:872
msgid "Website Owner's Contact Info"
msgstr "網站所有者的聯繫信息"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:924
msgid "Website's Owner Email"
msgstr "網站所有者電子郵件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:913
msgid "Website's Owner Name"
msgstr "網站所有者名稱"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:935
msgid "Website's Owner Phone"
msgstr "網站所有者電話"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:414
msgid "What are the benefits of plugin activation?"
msgstr "插件激活有什麼好處？"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:80
msgid "What can I do"
msgstr "我能做些什麼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:79
msgid "What can I say"
msgstr "我能說什麼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:81
msgid "What can you do"
msgstr "你能做什麼"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:424
msgid "What should I do if my Purchase Code does not work?"
msgstr "如果我的購買代碼不起作用，我該怎麼辦？"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:392
msgid "Where is my Purchase Code?"
msgstr "我的購買代碼在哪裡？"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:227
msgid "White"
msgstr "白色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:119,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:216,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:349,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:350,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:619,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:714,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabDesign.php:715
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:447,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:815,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:834
msgid "Wobble"
msgstr "搖晃"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabAssignments.php:296
msgid "WordPress Content"
msgstr "WordPress 內容"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabUsageAnalytics.php:67
msgid "WordPress Dashboard"
msgstr "WordPress 儀表板"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:49
msgid "WordPress Environment"
msgstr "WordPress 環境"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:536
msgid "WordPress root directory"
msgstr "WordPress根目錄"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:544
msgid "WordPress root uploads directory"
msgstr "WordPress根上傳目錄"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:2013
msgid "WordPress Themes & Plugins compatibility"
msgstr "WordPress 主題和插件兼容性"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:67
msgid "WP Multisite"
msgstr "WP多站點"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:66
msgid "Write Permissions"
msgstr "寫入權限"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:89
msgid ""
"Wrong format! It looks like you are using the Envato Elements license code "
"instead of CodeCanyon purchase ID."
msgstr "格式錯誤！您似乎正在使用 Envato Elements 許可證代碼而不是 CodeCanyon 購買 ID。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:90
msgid ""
"Wrong format! It looks like you are using the Invoice Number instead of "
"CodeCanyon purchase ID."
msgstr "格式錯誤！您似乎使用的是發票編號而不是 CodeCanyon 購買 ID。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:91
msgid ""
"Wrong format! It looks like you are using the Order ID instead of CodeCanyon "
"purchase ID."
msgstr "格式錯誤！您似乎使用的是訂單 ID，而不是 CodeCanyon 購買 ID。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/AdminScripts.php:92
msgid "Wrong format! The purchase code must be 36 characters long"
msgstr "格式錯誤！購買代碼長度必須為 36 個字符"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabUpdates.php:269
msgid "Wrong Parameter Value."
msgstr "參數值錯誤。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:347
msgid "Wrong settings format"
msgstr "設置格式錯誤"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Controls.php:183
msgid "Yellow"
msgstr "黃色的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:119,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:211,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:233,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:255,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:278,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:302,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:326,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:350,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:374,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:459
msgid "YES"
msgstr "是的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:565,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabVoiceNavigation.php:692,
#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterWordPress.php:186
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:353
msgid "You are importing settings for"
msgstr "您正在導入設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabMigration.php:359
msgid "You are importing settings for version"
msgstr "您正在導入版本設置"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Config.php:947
msgid ""
"You can use special placeholders: {siteDomain}, {currentDate}, {contactEmail}"
", {contactName}, {contactPhone}. They will be replaced with their values "
"accordingly."
msgstr ""
"您可以使用特殊佔位符：{siteDomain}、{currentDate}、{contactEmail}、{contactName}"
"、{contactPhone}。它們將被相應地替換為它們的值。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:796
msgid ""
"You have been using the plugin without license activation for more than an "
"hour. Please activate the license with a purchase key to continue using it."
msgstr "您在未激活許可證的情況下使用該插件已超過一個小時。請使用購買密鑰激活許可證以繼續使用它。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:121
msgid ""
"You must enable allow_url_fopen option in PHP. Contact the support service "
"of your hosting provider. They know what to do."
msgstr "您必須在 PHP 中啟用 allow_url_fopen 選項。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:352
msgid ""
"You must enable BCMath extension (Arbitrary Precision Mathematics) in PHP. "
"Contact the support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr "您必須在 PHP 中啟用 BCMath 擴展（任意精度數學）。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:235
msgid ""
"You must enable CURL (Client URL Library) in PHP. Contact the support "
"service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr "您必須在 PHP 中啟用 CURL（客戶端 URL 庫）。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:376
msgid ""
"You must enable mbstring extension (Multibyte String) in PHP. Contact the "
"support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr "您必須在 PHP 中啟用 mbstring 擴展（多字節字符串）。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:328
msgid ""
"You must enable XML extension in PHP. It's used for XML processing. Contact "
"the support service of your hosting provider. They know what to do."
msgstr "您必須在 PHP 中啟用 XML 擴展。它用於 XML 處理。請聯繫您的託管服務提供商的支持服務。他們知道該怎麼做。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:257
msgid ""
"You need install and activate Elementor builder. Go to Elementor site "
"(elementor.com) for details."
msgstr "您需要安裝並激活 Elementor 構建器。有關詳細信息，請訪問 Elementor 網站 (elementor.com)。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/ReporterServer.php:280
msgid ""
"You need install and activate WPBakery builder. Go to WPBakery site "
"(wpbakery.com) for details."
msgstr "您需要安裝並激活 WPBakery 構建器。前往 WPBakery 網站 (wpbakery.com) 了解詳情。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:396
msgid "your account"
msgstr "你的帳戶"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/TabTextToSpeech.php:245
msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr "您的瀏覽器不支持音頻元素。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Caster.php:808
msgid ""
"your copy of the Readabler license to enable Accessibility Modes and "
"additional features."
msgstr "您的 Readable 許可證副本，以啟用輔助功能模式和其他功能。"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:322
msgid "Your E-Mail"
msgstr "你的郵件"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/TabActivation.php:311
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Unity/PluginUpdater.php:439
msgid "Your plugin license is "
msgstr "您的插件許可證是"

#: wp-content/plugins/readabler/src/Merkulove/Readabler/Numbers.php:30
msgid "zero"
msgstr "零"
